冇意中睇到男友電話

食飯個陣我坐佢隔離 佢同女仔whatsapp緊 好似係約食飯 然後我問同邊個傾呀 佢話冇野 然後封存左個對話 我應唔應該再問佢好。。

出去玩下好平常
你唔好理咁多

越問越傷心

你喺隔離都照約？

問啦 無謂自己呃自己

想問就問
唔問條仔點都會走

問！

食飯都唔俾...

約食飯 食食下就變食腸

食飯者 約炮你又可以點？

驚西你咩

有時畫公仔唔洗畫出腸

我都係咁諗 但又好想問

係呀

怕問完會無左佢

問問問
關你閪事
男人偷食好正常啫

如果冇嘢就唔會唔同你講
擺明身有屎

好想比靚女檢查我電話

分得

往死裏問
唔答就係咁先 咩叫冇野

仲要問分得啦

識得返屋企就得啦